如真！如假！如果屌閪可屌自己！

如廣東話講開～yat飯
北方話講開～吃飯 真有趣～
奇怪卻發覺這～大學
每到晏晝都～聽到這新鮮～語～言
閒埋～問句～屌左Lun-ch冇？
每天要～屌一次～譚仔～woo~oh~

如真！如假！如果屌閪可屌自己！
我早餐屌碗沙牛～午餐屌米～夜晚屌屋企～
如痴！如醉！如果收工屌支大啤！
八點返歸個時～老母講句～唉～又醉啦屌你！

概念來源：
食女=屌女，屌譚=食譚仔有咩問題

樓主屌左飯食左女未？

屌左雞屎忽食左牛歡喜

我早餐屌碗沙牛～午餐屌米～夜晚屌屋企～

好想屌屋企飯

如打飛機可j自己

點解愈黎愈多負評？？？大家都覺得「屌譚」冇問題？？？

幾正依句

岩岩屌左碗蛇羹

岩岩又屌左罐啤酒

你屌文未？？？

騎劫左人地個post

入冬打邊爐 湯底確係濃

點解咁多負皮???

我信有知音

如真！如假！如打飛機可j自己